［冇人講］有少年俾黑警打致頭部重傷 有大面積血塊 有機會變植物人

我屌你冚家鏟死黑警 好心痛
如此惡毒既黑警 幾時俾天收

推

幫手推推

唔郁都正常

唉

加油

1/10

推推

想俾多啲人知 推去國際 同時希望有少年消息
醫治費一定唔平 希望幫到佢幾多得幾多

屌

屌你老母 死黑狗 大陸狗
返大陸食元素表啦